必須立即成立民安隊！唔好再旨意國際援助！

唔好再旨意會有國際援助
自己地方自己救 遠水不能救近火
以為簽個名聯署就會有用？冇用架！輿論壓力對個班仆街係完全冇作用！佢地永遠只會活係自己既世界！
立即成立自發民安隊 唔好再對埋身既暴力恐懼 要以武制暴
琴晚睇live 最可悲既係我地明明人多過對面咁多 都俾人追住黎打
講真我之前都唔支持武力 但睇怕依加係唯一出路
當警察無用既時候 要保障生命安全就只可以靠自己

推

推！

我無野講

push

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

支持

[奮起自救] 自組民團初期通訊討論

借個位黎推下

支持！推！

支持，光復香港！時代革命！

和理真係好無用
真心唔知係度做乜
其實全需勇武根本唔需要半個和理
一味識叫走
Be water難聽過粗口

唔好分化！一齊做！佢地遲早會加入勇武
我之前都係和理非 但琴晚見到咁既情況 我先覺醒和理非根本冇用！